理性討論街頭藝術可能性

唔好講跳閘，香港人連搭輕鐵唔拍卡都唔敢做！

推

推呀…唯一一樣香港人冇底線可以瘋狂做既野

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關